IT狗話嗰槍開得好 有樣 有冇人識佢 幫佢出名

哇乜佢follow咁多人

樣都係窮酸自私樣，小人一個

真•狗公 應該係呢世咁努力都食唔到女所以亂吠

香島呢d左校 十個有七個都大陸仔

柒樣

pish

你問下佢咩叫democratic socialist同anti-neoliberalism先

我言即正義

reported

佢睇高達到底睇咗乜撚